2019倚天屠龍記 (71) TVB 星期一至五 8:30pm 我敏正宮

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

LM

慢左好多喎呢個 post
過隔離啦

蛛黨留名

推到畀人Block

敏黨入嚟

報到

skt如果又輸 我....

好亂

正氣黨留名

明天就跟大家見面囉

兩個71

歡迎

邊個先係71

hi若黨朋友

標題做咩唔改無忌弟弟不要走

2019倚天屠龍記 (71) TVB 星期一至五 8:30pm 周芷若桶死張無狗

入呢個啦

Mintopia Forever

你今日入咗黨未？ 未入 聽晚個集要由武當排去少林啦播

手續就唔駛
但要大叫三聲
敏敏一出 誰與爭鋒 咁囉

福利就冇嘅
得圖

過返去啦 唔好搞事啦 播之前推爆71

新人報到

推芷痛若嗰個先，爆咗敏黨再開